要砌部玩得PUBG既機

最好開到實況 玩到pubg

另外問下 i7core GTX1080 budget要預幾多

求list

自己做下research 先啦 又一個伸手黨 屌

去黃金有好多LIST任揀

一萬

CPU: AMD Ryzen Threadripper 1950X

RAM: G.SKILL Trident Z RGB 3200MHz 16GBx8

底板: ASUS Zenith Extreme

顯示卡:
水冷 ASUS Poseidon GTX1080Ti x2 或
風冷 ASUS Strix GTX1080Ti O8G x2

SLI Bridge: ASUS HB SLI Bridge

OS Drive: Samsung 960 Pro 2TB

Data Drive: ADATA SU900 2TB x2

火牛: Corsair RM1000i

散熱:
風冷 Noctua NH-D15S 或
水冷 自己揀件,按照機箱而定

機箱: 睇你心水
裝飾用RGB燈條: 鴨記慢慢搵

出自GPDeal 巴打

玩PUBG i5同gtx1050ti 都得啦

以為自己睇錯

依家連elon musk都砌唔到部玩pubg既機

巴打教落 無budget貼呢條list

火牛用mij 1200啦 砌咁貴仲用垃圾牛

神list , 冇budget 既時候睇效果更佳

$8-9k pudget 玩到pubg?

下次轉返

玩唔到 窮撚唔該死埋一二邊

開直播呀，實況

先唔好計個SSD ,2千人仔就玩到

9K學咩人砌機呀

梳

係自膠一打

樓主咁既態度都有人真心幫佢
當正老馮咁 連登真係變

1080Ti 8GB

thank 我參考下先

梳囉 問野都要咁

梳乜撚啊 梳梳梳